壹傳媒股價急跌

有冇股神會底線撈底

升到癲咗啦

持股量多可以惡意收購